### Olá Sou Alessandro Souza <img align="center" alt="hi" width="20" src="https://raw.githubusercontent.com/kaueMarques/kaueMarques/master/hi.gif" />

Formado em Jogos digitais, mas atuando como desenvolvedor de aplicativos Android. No mercado desde 2012, passando por várias tecnologias como Unity, Godot, Phaser e actionScript3 essas focadas em games; HTML/CSS/JS, Ionic3, Ruby On Rails, Swift, porém com foco sempre no desenvolvimento Android, seja em games ou aplicativos.

----


[![Site](https://img.shields.io/badge/alesefs.github.io-000000?style=for-the-badge&logo=About.me&logoColor=white)](https://alesefs.github.io/)
[![Linkedin](https://img.shields.io/badge/LinkedIn-0077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white)](https://www.linkedin.com/in/alesefs/)

[![Github](https://img.shields.io/badge/GitHub-100000?style=for-the-badge&logo=github&logoColor=white)](https://github.com/alesefs)
[![Bitbucket](https://img.shields.io/badge/Bitbucket-0747a6?style=for-the-badge&logo=bitbucket&logoColor=white)](https://bitbucket.org/alesefs)
[![Curriculo](https://img.shields.io/badge/Codepen-000000?style=for-the-badge&logo=codepen&logoColor=white)](https://codepen.io/alesefs/pen/NWKMOaJ)
<!--[![Site](https://img.shields.io/website?label=alesefs@github.com&style=for-the-badge&url=https://alesefs.github.io/)](https://alesefs.github.io/)-->


<!--![Alessandro's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=alesefs&show_icons=true&theme=transparent)
![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=alesefs&hide_progress=false&langs_count=8&layout=compact&theme=transparent) -->

<div>
    <img align="center" height="180em" alt="github-readme-stats" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=alesefs&show_icons=true&theme=transparent&include_all_commits=true&count_private=true&rank_icon=github" />
    <img align="center" height="180em" alt="Top Langs" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=alesefs&hide_progress=false&langs_count=8&layout=compact&theme=transparent" />
</div>

## Tecnologias que uso:

<div style="display: inline_block">
    <br/>
    🥇
    <br/>
    <img align="center" alt="android studio" src="https://img.shields.io/badge/Android_Studio-3DDC84?style=for-the-badge&logo=android-studio&logoColor=white" />
    <img align="center" alt="kotlin" src="https://img.shields.io/badge/Kotlin-0095D5?&style=for-the-badge&logo=kotlin&logoColor=white" />
    <img align="center" alt="java" src="https://img.shields.io/badge/Java-ED8B00?style=for-the-badge&logo=openjdk&logoColor=white" />
</div>
<div style="display: inline_block">
    <br/>
   🥈
   <br/>
    <img align="center" alt="Web" src="https://img.shields.io/badge/website-000000?style=for-the-badge&logo=About.me&logoColor=white" />
    <img align="center" alt="HTML5" src="https://img.shields.io/badge/HTML5-E34F26?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white" />
    <img align="center" alt="CSS3" src="https://img.shields.io/badge/CSS3-1572B6?style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white" />
    <img align="center" alt="javascript" src="https://img.shields.io/badge/JavaScript-F7DF1E?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=black" />
    <img align="center" alt="JQuery" src="https://img.shields.io/badge/jQuery-0769AD?style=for-the-badge&logo=jquery&logoColor=white" />
</div>
<div style="display: inline_block">
    <br/>
    🥉
    <br/>
    <img align="center" alt="xcode" src="https://img.shields.io/badge/Xcode-007ACC?style=for-the-badge&logo=Xcode&logoColor=white" />
    <img align="center" alt="swift" src="https://img.shields.io/badge/Swift-FA7343?style=for-the-badge&logo=swift&logoColor=white" />
</div>
<div style="display: inline_block">
    <br/>
    🎖️
    <br/>
    <img align="center" alt="reactnative" src="https://img.shields.io/badge/React_Native-20232A?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=61DAFB" />
    <img align="center" alt="reactJS" src="https://img.shields.io/badge/React-20232A?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=61DAFB" />
    <img align="center" alt="Unity" src="https://img.shields.io/badge/Unity-100000?style=for-the-badge&logo=unity&logoColor=white" />
    <img align="center" alt="MS Excel" src="https://img.shields.io/badge/Microsoft_Excel-217346?style=for-the-badge&logo=microsoft-excel&logoColor=white" />
    <img align="center" alt="MS Excel" src="https://img.shields.io/badge/Phaser3-5C106F?style=for-the-badge&logo=typescript&logoColor=white" />
    <img align="center" alt="ActionScript" src="https://img.shields.io/badge/ActionScript3-FF4F26?style=for-the-badge&logo=actionscript&logoColor=white" />
</div>
